點算 我真係好撚憎啲廢老

頭先喺葵廣買嘢
身後有幾個死八婆廢老
又喺度鬧啲後生仔
「都唔知讀乜撚嘢書嘅讀到咁」
「呢班仆街，八婆」
啲説話真係好撚難聽
好撚不值班細路咁樣俾佢地話
忍唔撚住擰轉面睥咗班廢老一眼
哈佢哋又即刻靜咗一下望住我喎
然後又繼續講但擺明係講俾我聽
「唔好理佢啫 繼續講」

屌你三條死八婆
好撚後悔當時唔撚夠膽屌鳩返佢哋
唯有上黎圍吓爐
到底遇到呢啲廢柴廢老
應唔應該屌鳩返佢哋
成日喺街聽到真係谷撚到就黎爆
巴絲們教吓路

嘩係啦
鬼叫你地啲老母唔撚識教生啲廢青出黎
如果第時香港有再教育營
第一個拉你班老母入去鞭屍

呢個唔錯
之前有巴打話要藍過佢哋
但我真係唔係好知啲廢老個豬腦諗啲咩
驚轉唔切佢哋個弱智mode

葵廣特別多廢老

係呀我屌
真係好撚想屌鳩柒佢哋
成班個腦都唔撚用嘅
唔撚關心個社會發生咩事
淨係識用自己自撚私嘅心態去以己度人
梗係成世都唔會明啦
畜生點會有人類嘅思想

唉屌宜家就講到
好炆自己真係唔識同人嗌交

推

真係好炆自己做乜咁撚淆